立刻將所有區域法官資料 send 比所羅門

從下而上
一層一層

一定要清算嗰班狗官

send埋做過嘅事蹟

推

法官放假冇嘢做
去邊？
渡假囉
周圍飛囉

退休做咪咩？
移民囉！
留係香港獻世呀？！

d 官應該驚過d 狗仔

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

Push

美國份報告應該3月尾出，但好似仲未有。

未出仲好

加埋落去

黑警都叫做有裝備，班狗官乜都冇係咪唔會出街

應該忙緊肺炎

多謝你哋對香港嘅付出

你都傻。人地愛大灣區。千尺大屋。